［月經］公司 medical plan 福利

比較下醫療福利

我公司包老婆仔女，以下係每個人每年

門診-網絡醫生 100%，其他 9成，最多1年claim 2萬
住院-全包， 最多1年200萬無分細項
牙科-7000
體檢-3000
眼鏡-1500
運動用品/課程 1500

個人黎講覺得幾好

7日大假
睇醫生30蚊
牙醫一年300

Bupa or Cigna ?

轉工啦

管理層先咁好?

Small potato
外資公司

0

我公司都係用保柏, 睇網絡醫生又得全數claim, 仲有包中醫同洗牙, 就算唔係佢list既醫生都有得claim部分錢, 而且claim錢好有效率

公司 medical 有個
1 time routine checkup 1200/day
唔知點用, 唔知要check 乜好,
唔用又哂左
利申:廿中